咁大個女第一個人自由行，想問下旅遊保係咪一定要買？

以前同屋企人去旅行都係跟團，咩都唔洗搞。
但今次自己一個人去台灣5日自由行，想慳返少少，5日旅遊保最平都要$百幾二百蚊，買左又好似冇咩用 ？

所以想問下巴絲打去旅行既話，一定會買旅遊保？

買
慳極都唔好慳旅遊保
去得旅行就唔好慳啦

緊係買啦

你跟中銀買5,6日最平個款都係百幾二百姐

有咩事屋企有錢解決就唔使買

保險呢就無事你會覺得買黎無咩用,但有事你會後悔點解買咁細

覺得貴就唔好買
有咩事果陣好平姐

機票酒店都比左，唔爭在百幾蚊買個安心，你食小餐都係度啦

咁都慳 你去旅行應該好辛苦

買咗
有咩事都有份心意

成班保險狗

唔洗買
我去左20年旅行都未出過意外

100 蚊姐 唔好慳啦

係咪冇朋友到咁 定未去過旅行

要買啊
我岩岩旅行完返來，好彩有買旅遊保
今次唔好彩撞左車要賠錢
如果無買保險真係喊出來

睇你點玩
如果大部分時間都只係搭捷運行下街又唔會買貴野咁我覺得無謂
但你話唔係既都買份求安心囉

利申每次獨遊如果唔係強制既話都冇買

千其咪撚買呀
你全家啲賤命唔值錢 有咩急病咪一萬幾千睇個醫生囉 又唔係比唔起
flight/行李delay唔緊要啦 反正你地啲時間都唔值錢
唔見相機/電話呢啲輕鬆啦 比盡咪一萬幾千咋嘛

千其唔好買旅遊保

因為我之前跟團買旅遊保，好好彩都未出過事，就覺得好似買黎都冇用

如果真係要買，買邊間好？又平又好

可以比小妹參考下，Thanks

所以話呢

同埋小妹岩岩考完車，Fail左，所以想慳慳地自由行

有買開保險 就搵番經紀買啦

中銀上網投保果啲就算把啦 出事果陣搵邊個？

貴極咪幾百蚊 呢啲錢慳得架咩？

旅遊保真係唔好慳

Love All 巴絲打，咁我再睇完波，再Google 下買邊間旅遊保好

保險唔好慳
最好出發前幾星期買定先

試過出發前一日做運動斷腳
乜都claim 哂返黎
冇買既話機票酒店加加埋埋成五千就咁拜拜
你唔用果陣就冇用 用果陣就好有用

如果係一定要買就立咗法例強制市民買啦

遊沖繩食牛舌
女子鯁喉命危

【本報訊】三十七歲的玩具採購員陳愛玲上月中赴日本沖繩度歲，年初一品嚐日式燒牛舌時鯁喉昏迷，送院期間心跳曾停頓三分鐘，在當地醫院救治二十一天，現情況危殆。由於她無買旅遊保險，當地住院醫療開支高達每天一萬港元，家人支付十萬元醫療費後已山窮水盡，正四處求助，盼盡早將她接返港治療。七十二歲的陳母哀痛地說：「希望善心人幫幫忙，等妹妹可以快啲返嚟香港。」

一定要買

買百幾蚊嘅旅遊保 可以賠幾多?

依d情況一百萬點都有

台灣啲人開車亂咁黎 唔小心比人撞一嘢
科科

一定要買

touchwood有事要醫定死左都好，你屋企唔洗傾家盪産去救你什至運你條屍番黎

之前去台灣前一日係匯豐atm按幾下就買左
都係一百蚊多啲

幾舊水唔好慳
出咗事就幾十萬

戇鳩唔通次次出事
你先覺得抵買？

同醫保一樣，出事就知道保險好重要

本身一向唔買

咁on9唔怪得考車fail啦

你一個唔好彩出意外死左/癱左，要運返來香港醫
冇旅遊保你點包架醫療專機返來？

百幾二百蚊都慳
命仔重要過你個一二百啦下話

買條鐵咩，成日都同保險公司賭一場
人生就係要不停賭博

我諗你真係唔適合自己一個人去旅行

成日都一個唔好彩去做決定, 真係要乜都買晒...
一個唔好彩, 就 XXX

錢係自己, 自己決定

其實 d 細 trip 去下日本個 d
普普通通行街買野食飯睇下風景
又無貴重物品
出事機會極極細
唔買其實都無所謂
去 d 地方如果危 d
玩 d 活動刺激 d 先買份貴 dd 包賠

不嬲 delay 個 d 唔夠某個鐘數又唔賠
全身得個電話值 d 錢唔見不如換埋佢仲好
意外就不嬲無野好講 驚咪買
所以唔一定要買

嘩 百幾蚊都可以賠一百萬
咁抵

你算係有睇清楚, 同知所謂旅保有幾屈機既人

傻啦
你係香港人有交稅 有身份證就可以享受香港嘅社會福利
你睇下香港人去公立睇醫生D收費幾平啦

急症室 每次診症180元
住院費用 (急症病床) 入院費75元，每天120元
住院費用 (療養 / 復康、護養及精神科病床) 每天100元
專科門診 (包括專職醫療診所) 首次診症135元，其後每次診症80元，每種藥物15元
普通科門診 每次診症50元
敷藥或注射 每次診症19元
精神科日間醫院 每次診症60元
老人科日間醫院 每次診症60元
復康日間醫院 每次診症55元
腫瘤科診所或腎科診所日間程序及治理 每次診症96元
在日間醫療設施接受日間程序及治理 每次診症195元
社康護理服務 (普通科) 每次80元
社康護理服務 (精神科) 免費
社區專職醫療服務 每次80元

再睇埋外地人嘅收費
急症室 每次診症1,230元
住院費用 (普通科醫院) 每天5,100元
住院費用 (精神科醫院) 每天2,340元
深切治療病房 每天24,400元
加護病房 每天13,650元
嬰兒護理室 每天1,340元
產科分娩服務
已確認預約個案,包括：
• 一次產前檢查；
• 分娩或有關分娩服務；及
• 三日(兩晚)普通病房分娩或有關分娩住院服務 39,000元
產科分娩服務
未確認預約個案或沒有接受由醫院管理局提供的產前檢查之人士, 包括:
• 分娩或有關分娩服務；及
• 三日(兩晚)普通病房分娩或有關分娩住院服務 90,000元
專科門診 (包括專職醫療診所) 每次診症1,190元
普通科門診 每次診症445元
敷藥或注射 每次100元
腎科中心／診所或其他日間醫療設施的血液透析日間程序及治理 每次診症3,000元 (長期)，每次診症6,000元 (急性)
腫瘤科診所日間程序及治理 每次診症895元
眼科診所日間程序及治理 每次診症725元
在日間醫療設施接受日間程序及治理 每次診症5,100元
精神科日間醫院 每次診症1,260元
老人科日間醫院 每次診症1,960元
復康日間醫院 每次診症1,320元
社康護理服務 (普通科) 每次535元
社康護理服務 (精神科) 每次1,550元
社區專職醫療服務 每次1,730元

你係香港有咩事入醫院都係有限錢
但如果你係外地人萬一有咩冬爪豆腐要住院講緊5千1一晚
你真係求神拜佛唔好暈撚左起唔到身
一個唔好彩訓左十零日,又或者落唔到床
可能訓醒以經宣佈破產

呢個時候你會好後悔點解百幾2百蚊有50~100萬醫療額都唔捨得比